漏睇醫生 求前一日既醫生紙

求咁多位大神幫拖 有既可唔可以tg小弟
有冇人可以求小弟一命，感激不盡

唔洗諗

No pay leave咪得囉蠢

留名等睇樓主被告虛假文書及不誠實使用電腦

你估間間公司都有得咁做，當你曠工都得
你個名間公司FT就無𠵱回事

有冇神醫介紹

西隧係自己生意，唔洗醫生紙

你會唔會漏食飯？

租咗個收費亭？

係屋企撞親個頭
訓左2日

你需要一部時光機

咁都俾人負皮 我𠵱家做緊果份工真係無得no pay
以前試過一次射波拎唔到當日醫生紙 得第二日 立即俾人口頭警告
連登仔果然夠離地

口頭者
你之後一年醒醒定定咪得

無啦 乖乖地做隻狗

最on9係病左想休息下
都要撲出街睇醫生拎張醫生紙

勞工法例要連續四日先有正分四人工
咁真係no pay leave 但你仲要花時間花錢睇醫生

無醫生紙=照肺
好彩一日都有pay

最多咪唔撚撈
no pay leave 都唔撚得
叫佢含撚啦
除非你成日no pay leave 就話姐

辭職囉
一日半日都要醫生紙 垃圾工黎